支持誠哥，點都要幫佢買一盒口罩

Made in HK or China?

香港

「警世」標籤化逐漸湧現

幫佢買層樓幫助大d

買到咩？唔係要抽？